[3DS4ever] [PKM] USUM討論區#33 22星大賽正式開始

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
圖鑑/資料網站
(英)

連登Star Rating

連登TSV表格

常見問題
努力值點樣練先最快？
病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8
打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]
HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)
A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)
B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)
C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)
D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)
S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？
物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？
係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.1
可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？
要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友
然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

為咗貼呢幅圖先至幫dd開po咋啩

Lm

推po

推

留名